［尋失物］華為手機 薄酬

10月12號20：00-22：30在旺角朗豪坊唔見
HUAWEI nova 2i 64GB (RNE-L22)
裡面有媽咪過身之前既相
希望拾到可以幫我開google備份哂D相 或者點都好
我淨係想要返D相....
部電話mon又爆機身又爆
我冇返工只能薄酬 唔該幫幫手

仲有去過Esprit

多謝你 我係絲

華為加全身損傷
我諗冇人會執
希望你搵得返

搵到部機，你俾我屌OK？

跟隊

Ok

去中聯辦問下

楊思琦寫真集重提《人生馬戲團》失蹤：那刻我在倒數人生

小心俾人告亂拋垃圾

見樓主咁慘 幫你輕輕一推

推

死人但係支那機

屎為都偷，偷果個拖去斬啦